美駐華大使突離職，最後一名對華鴿派留下的一封分手信。 鷹派上台，中共不要怪誰 ｜還看金鷹

美駐華大使突離職，最後一名對華鴿派留下的一封分手信。
鷹派上台，中共不要怪誰
｜還看金鷹 (第2節)
20年9月16日

香港花生
211K subscribers

主持：金鷹

把花生留住，請付費支持：轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: